以前啲電影真係好好睇

Night at the Museum
Catch Me If You Can
Click
Slumdog Millionaire

2000s

Bruce Almighty
Eternal Sunshine for the spotless mind
Saw